有冇人記得呢隻game ??細細個睇coco 覺得呢隻game好吸引,可以用barcode整怪獸

仲有呢個

＿